中國駐以色列大使杜偉身亡

中國駐以色列大使杜偉在官邸身亡。

以色列警方確認杜偉逝世的消息，稱他在位於特拉維夫的寓所中身亡。路透引述以色列當地電視台稱，跡象顯示杜偉是在睡夢中逝世。

57 歲的杜偉今年二月出任中國駐以色列大使，在前往以色列工作前曾擔任中國駐烏克蘭大使。

幾時到香港班condom

支共:
只有死人才能夠守到秘密